第2日番工，自己食lunch

好事
靜靜地休息冇人騷擾

覺得好odds....

me第一日返工就係，成條team都係各自去食

成日自己食，有乜問題？
自己食都好過同d唔岩傾既人食啦

team d 人自己食自己is fine
佢地成一group group 咁出去得你自己食就主動埋下堆la

好過日日招呼人

我都係食自己，唔想同d新黎嘅混得太熟

same here
行過餐廳唔敢入 得一個人 好毒
入左m記板雞餐加盒雞翼

有咩問題呀屌

鍾意食乜就食乜

又唔怕搵唔到位

有乜問題

自己食先正

自己食飯都驚
屌